# Copyright (C) 2024 StorePro
# This file is distributed under the GNU General Public License v3.0.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Subscriptions Renewal Reminders 1.2.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/subscriptions-"
"renewal-reminders\n"
"POT-Creation-Date: 2024-11-16T06:55:58+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2024-11-16 12:33+0530\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"
"X-Domain: subscriptions-renewal-reminders\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: subscriptions-renewal-reminders.php
#: templates/renewal-reminders-admin.php:112
msgid "Subscriptions Renewal Reminders"
msgstr "订阅续订提醒"

#. Plugin URI of the plugin
#: subscriptions-renewal-reminders.php
msgid "https://storepro.io/subscription-renewal-premium/"
msgstr "https://storepro.io/subscription-renewal-premium/"

#. Description of the plugin
#: subscriptions-renewal-reminders.php
msgid ""
"Renewal Reminders for Subscriptions automatically send your subscribers a "
"courtesy reminder via email X days before their subscription renews. "
"Shortcodes to be used for updating the subscriber's First and Last Names are "
"{first_name} and {last_name} respectively."
msgstr ""
"订阅续订提醒会在订阅续订前 X 天自动通过电子邮件向您的订阅者发送礼貌提醒。用于"
"更新订阅者名字和姓氏的短代码分别为 {first_name} 和 {last_name}。"

#. Author of the plugin
#: subscriptions-renewal-reminders.php
msgid "StorePro"
msgstr "StorePro"

#. Author URI of the plugin
#: subscriptions-renewal-reminders.php
msgid "https://storepro.io/"
msgstr "https://storepro.io/"

#: inc/api/callbacks/renewal-reminders-admin-callbacks.php:32
msgid "Enable/Disable Renewal reminder Notifications!"
msgstr "启用/禁用续订提醒通知！"

#: inc/api/callbacks/renewal-reminders-admin-callbacks.php:71
msgid "These are the days before the reminder is sent out"
msgstr "这是提醒发出前的几天"

#: inc/api/callbacks/renewal-reminders-admin-callbacks.php:95
msgid "Time in UTC to send out the reminder notification"
msgstr "发送提醒通知的 UTC 时间"

#: inc/api/callbacks/renewal-reminders-admin-callbacks.php:129
msgid "Add E-mail subject, content from here"
msgstr "从这里添加电子邮件主题、内容"

#: inc/api/callbacks/renewal-reminders-admin-callbacks.php:141
msgid "Please add your Email subject"
msgstr "请添加您的电子邮件主题"

#: inc/api/callbacks/renewal-reminders-admin-callbacks.php:161
msgid "Available placeholders:{first_name},{last_name}, {next_payment_date}"
msgstr "可用的占位符：{first_name}、{last_name}、{next_payment_date}"

#: inc/api/callbacks/renewal-reminders-admin-callbacks.php:190
#: templates/renewal-reminders-admin.php:221
msgid "Note:"
msgstr "笔记："

#: inc/api/callbacks/renewal-reminders-admin-callbacks.php:192
msgid "Save the settings to receive contents in the email."
msgstr "保存设置以接收电子邮件中的内容。"

#: inc/api/callbacks/renewal-reminders-admin-callbacks.php:193
msgid ""
"If you made any changes to existing subscriptions or plugin settings, "
"remember to Sync."
msgstr "如果您对现有订阅或插件设置进行了任何更改，请记得同步。"

#: inc/api/callbacks/renewal-reminders-admin-callbacks.php:200
msgid "Available Shortcodes:"
msgstr "可用的簡碼："

#: inc/api/callbacks/renewal-reminders-admin-callbacks.php:209
msgid "{first_name}"
msgstr "{名}"

#: inc/api/callbacks/renewal-reminders-admin-callbacks.php:209
msgid "User’s First Name."
msgstr "用戶的名字。"

#: inc/api/callbacks/renewal-reminders-admin-callbacks.php:210
msgid "{last_name}"
msgstr "{姓}"

#: inc/api/callbacks/renewal-reminders-admin-callbacks.php:210
msgid "User’s Last Name."
msgstr "使用者的姓氏。"

#: inc/api/callbacks/renewal-reminders-admin-callbacks.php:211
msgid "{next_payment_date}"
msgstr "{下次付款日期}"

#: inc/api/callbacks/renewal-reminders-admin-callbacks.php:211
msgid "Next Payment Date."
msgstr "下一個付款日期。"

#: inc/api/callbacks/renewal-reminders-admin-callbacks.php:212
msgid "{cancel_subscription}"
msgstr "{取消訂閱}"

#: inc/api/callbacks/renewal-reminders-admin-callbacks.php:212
msgid "Cancel Subscription Button."
msgstr "取消訂閱按鈕。"

#: inc/api/callbacks/renewal-reminders-admin-callbacks.php:230
msgid "Enable Subscription Cancel Button in Renewal Reminder Emails"
msgstr "在續訂提醒電子郵件中啟用訂閱取消按鈕"

#: inc/api/callbacks/renewal-reminders-admin-callbacks.php:234
msgid "You can use the shortcode"
msgstr "您可以使用簡碼"

#: inc/api/callbacks/renewal-reminders-admin-callbacks.php:234
msgid "[subscription_cancel_button]"
msgstr "[訂閱取消按鈕]"

#: inc/api/callbacks/renewal-reminders-admin-callbacks.php:234
msgid "to add the cancel button when editing the template."
msgstr "編輯模板時新增取消按鈕。"

#: inc/api/callbacks/renewal-reminders-admin-callbacks.php:245
#: inc/api/callbacks/renewal-reminders-admin-callbacks.php:248
msgid "Cancel Subscription"
msgstr "取消訂閱"

#: inc/api/callbacks/renewal-reminders-admin-callbacks.php:250
msgid "Change Subscription Cancel Button Text Here"
msgstr "在此處更改訂閱取消按鈕文本"

#: inc/api/renewal-reminders-settings-api.php:64
#: inc/api/renewal-reminders-settings-api.php:65
#: inc/base/renewal-reminders-settings-links.php:17
#: templates/renewal-reminders-admin.php:260
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: inc/api/renewal-reminders-settings-api.php:72
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: inc/api/renewal-reminders-settings-api.php:72
msgid "Upgrade to Pro"
msgstr "升级至专业版"

#: inc/pages/renewal-reminders-admin.php:44
#: inc/pages/renewal-reminders-admin.php:45
msgid "Renewal Reminders"
msgstr "续订提醒"

#: inc/pages/renewal-reminders-admin.php:113
msgid "Customise Notification Email"
msgstr "自定义通知电子邮件"

#: inc/pages/renewal-reminders-admin.php:128
msgid "Enable notification Emails"
msgstr "启用通知电子邮件"

#: inc/pages/renewal-reminders-admin.php:139
msgid "Days Before Reminder Notification"
msgstr "提醒通知前几天"

#: inc/pages/renewal-reminders-admin.php:150
msgid "Time for sending Notification Email (in UTC)"
msgstr "发送通知邮件的时间（UTC 时间）"

#: inc/pages/renewal-reminders-admin.php:163
msgid "Email Subject"
msgstr "电子邮件主题"

#: inc/pages/renewal-reminders-admin.php:174
msgid "Email Content"
msgstr "电子邮件内容"

#: inc/pages/renewal-reminders-admin.php:186
msgid "Enable Click To Cancel Button"
msgstr "啟用點擊取消按鈕"

#: inc/pages/renewal-reminders-admin.php:198
msgid "Cancel Button Text"
msgstr "取消按鈕文字"

#: subscriptions-renewal-reminders.php:120
msgid "Write Something Here!"
msgstr "在这里写点东西！"

#: subscriptions-renewal-reminders.php:124
msgid "Renewal Reminders Subscription"
msgstr "续订提醒订阅"

#: subscriptions-renewal-reminders.php:129
msgid ""
"Hi {first_name} {last_name}, \n"
"        This is an email just to let you know, your subscription expires on "
"{next_payment_date}! \n"
"        You can avoid this if already renewed.\n"
"        Thanks!"
msgstr ""
"嗨，{first_name} {last_name}，\n"
"这封电子邮件只是为了通知您，您的订阅将于 {next_payment_date} 到期！\n"
"如果已经续订，您可以避免这种情况。\n"
"谢谢！"

#: subscriptions-renewal-reminders.php:258
#: templates/renewal-reminders-admin.php:292
msgid "Upgrade to Pro Version Now"
msgstr "立即升级至专业版"

#: subscriptions-renewal-reminders.php:267
msgid "Get Renewal Reminder Subscriptions Premium Pro Version!"
msgstr "取得續訂提醒訂閱高級專業版！"

#: templates/renewal-reminders-admin.php:131
msgid "Dismiss this notice."
msgstr "忽略此通知。"

#: templates/renewal-reminders-admin.php:138
msgid ""
"Discover the superpower of having your own development team on call for your "
"website. We help online business like yours grow faster, experiment easier "
"and solve technical challenges without the stress and wasted time."
msgstr ""
"發現擁有自己的網站開發團隊的超級力量。我們幫助像您這樣的線上業務更快地發展、"
"更輕鬆地體驗並解決技術挑戰，而無需承受壓力和浪費時間。"

#: templates/renewal-reminders-admin.php:143
msgid "Get in touch today for a quick chat to see how we can help you."
msgstr "請立即聯絡我們進行快速交談，以了解我們如何為您提供協助。"

#: templates/renewal-reminders-admin.php:148
msgid "Talk to Us"
msgstr "與我們交談"

#: templates/renewal-reminders-admin.php:160
msgid "settings"
msgstr "设置"

#: templates/renewal-reminders-admin.php:161
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: templates/renewal-reminders-admin.php:187
msgid ""
"Synchronize Subscription data to Renewel Reminders Plugin Manually here!"
msgstr "在此手动将订阅数据同步到续订提醒插件！"

#: templates/renewal-reminders-admin.php:192
msgid "Manual Sync"
msgstr "手动同步"

#: templates/renewal-reminders-admin.php:215
msgid ""
"Synchronize subscription data to Renewel Reminders Plugin for the first time "
"here!"
msgstr "首次在此同步订阅数据到续订提醒插件！"

#: templates/renewal-reminders-admin.php:218
msgid "Synchronize Subscription data"
msgstr "同步订阅数据"

#: templates/renewal-reminders-admin.php:221
msgid ""
"You can access Settings Tab once, the data Synchronization is completed!"
msgstr "您可以访问一次“设置”选项卡，数据同步已完成！"

#: templates/renewal-reminders-admin.php:252
msgid ""
"Get Renewal Reminders Premium and gain access to more features and shortcodes"
msgstr "获取续订提醒高级版并获得更多功能和短代码"

#: templates/renewal-reminders-admin.php:253
msgid "Improve the flexibility of reminder emails, get your license and"
msgstr "提高提醒电子邮件的灵活性，获取许可证并"

#: templates/renewal-reminders-admin.php:253
msgid "Upgrade today"
msgstr "今日更新"

#: templates/renewal-reminders-admin.php:253
msgid " Make reminder mails much more flexible"
msgstr "使提醒邮件更加灵活"

#: templates/renewal-reminders-admin.php:266
msgid "Email Settings"
msgstr "电子邮件设置"

#: templates/renewal-reminders-admin.php:272
msgid "Test Email"
msgstr "测试电子邮件"

#: templates/renewal-reminders-admin.php:278
msgid "FAQ"
msgstr "常问问题"

#: templates/renewal-reminders-admin.php:282
msgid "PRO Features:"
msgstr "专业功能："

#: templates/renewal-reminders-admin.php:284
msgid "Compatibility with synchronized subscriptions."
msgstr "与同步订阅兼容。"

#: templates/renewal-reminders-admin.php:285
msgid ""
"The ability to choose the type of subscription period renewal reminder "
"emails are sent to. This is useful for websites with mixed subscription "
"periods, as you can avoid sending renewal reminders for subscriptions that "
"don’t actually need them."
msgstr ""
"能够选择要发送续订提醒电子邮件的订阅期类型。这对于订阅期混合的网站非常有用，"
"因为您可以避免发送不需要的订阅的续订提醒。"

#: templates/renewal-reminders-admin.php:286
msgid ""
"Renewal period can be chosen from the available options which is daily, "
"weekly, monthly or yearly."
msgstr "您可以从每日、每周、每月或每年的可用选项中选择续订期。"

#: templates/renewal-reminders-admin.php:287
msgid ""
"The ability to change the from email address and the sender’s name for "
"renewal reminder emails."
msgstr "可以更改续订提醒电子邮件的发件人电子邮件地址和发件人姓名。"

#: templates/renewal-reminders-admin.php:288
msgid ""
"Additional shortcodes are included for email templates, such as the total "
"amount, subscription link, and my account link."
msgstr "电子邮件模板包含额外的短代码，例如总金额、订阅链接和我的帐户链接。"

#: templates/renewal-reminders-admin.php:289
msgid "An email test feature has been included."
msgstr "已包含电子邮件测试功能。"

#: templates/renewal-reminders-admin.php:290
msgid ""
"Additional filters that allow you to expand the plugin’s functionality and "
"customize email templates. You can also use these filters to modify the "
"subscription period."
msgstr ""
"附加过滤器可让您扩展插件的功能并自定义电子邮件模板。您还可以使用这些过滤器来"
"修改订阅期。"

#: templates/renewal-reminders-email.php:41
msgid "Renewal Reminder"
msgstr "续订提醒"

#~ msgid "Supercharge Your Store! %sExclusive Support Plans Now!"
#~ msgstr "增强您的商店！%s立即获得独家支持计划！"

#~ msgid "Explore Our"
#~ msgstr "探索我们的"

#~ msgid ""
#~ "Discover the power of unparalleled assistance with our premium support "
#~ "services. Elevate your business to new heights with our comprehensive "
#~ "support solutions!"
#~ msgstr ""
#~ "探索我们优质支持服务带来的无与伦比帮助的力量。借助我们全面的支持解决方案将"
#~ "您的业务提升到新的高度！"

#~ msgid ""
#~ "Maximize your WooCommerce experience with unlimited support and 24/7 "
#~ "accessibility. Join our thriving community of successful online "
#~ "businesses today!"
#~ msgstr ""
#~ "通过无限支持和全天候可访问性最大限度地提升您的 WooCommerce 体验。立即加入"
#~ "我们蓬勃发展的成功在线企业社区！"

#~ msgid "Dedicated"
#~ msgstr "投入的"

#~ msgid "Schedule Call"
#~ msgstr "安排通话"

#~ msgid "Managed"
#~ msgstr "管理"

#~ msgid "$ 579 /mo"
#~ msgstr "$ 579 /月"

#~ msgid "Our Valuable Package"
#~ msgstr "我们的宝贵套餐"

#~ msgid "Start $1 Trial"
#~ msgstr "开始 1 美元试用"

#~ msgid "Essentials"
#~ msgstr "必需品"

#~ msgid "$ 279 /mo"
#~ msgstr "$ 279 /月"
